緊急！！！全世界聽日帶油幫手清潔街道！

咩油都好，識做啦

pish

1112黎明行動2.0

廢油 餐廳停車場大把

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

牛油得唔得